Facebook group 被踢

今日我係某Facebook group留言
本身都知個group大部分人立場係點 所以無夾硬嘈
因為大家工作關系類近先入 （唔係狗group)

因為有人post左篇與史實不符既post出黎
我只係逐點講返現實係乜 無講其他野了

隔左陣我入唔返group
灰到仆街 原來全部都係機器 為左搶輿論空間

就係睇中睇post既人唔會做fact check
令到社會對立面加大 所以先有人信收錢搞事之類
對家吹水無成本 但係你行正派又唔可以吹水
Point out佢婚
錯陣要用更多時間去做
點計都輸

當唔班呢班人但佢地呢班人既能力又比我地大
我地可以點樣吸納？

講得好隱瞞 因為我都開始驚驚地 對唔住我廢

同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。
3
1

你講既絕對有用

但我想point out 我地面對緊國家級機器去比資訊 個啲你主流媒體先接觸到既人 例如剩係睇報紙 WeChat

個啲人已經信到入骨 講極都唔會聽 而家係差幾步說服埋佢地

就算結果係點 都要還返學生哥清白 佢地係無辜